Anna Lypovenko project_JS7

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

- Объектная модель документа - это структурированная группа узлов и объектов, которая соединяет web-страницу с языком описания скриптов,
 которая служит инструментом для динамических изменений HTML-страницы и взаимодействия с пользователем.